如何排便能排出完整糞便

痾唔清，夾斷左，抿極都有，好費時

食得健康啲早睡早起

撐開屎眼
自然流出